（ 解密撚入） 摩斯密碼

[___..._.___.__..__.__-..a2. -38__--_9_-_46_'-_--'_-'-'_'_'-'_'__^><]

估中 你叫我做咩都得除咗傷害任何人嘅嘢唔可以做之外

Push

pish

-.-

你噏乜撚嘢呀

[OVE OWF.......

屌睇死人咩 唔撚玩啊

我記得連登有位巴打叫解密狗 專門解密人地既post
可以叫佢入一入嚟

@解密狗

樓主五毛底已起

會員on99屌喇星(舊名)底已起

LIHKG @ Android

--- -• ----•

.._./.._/_._./_._

¶™¶✓√*π\